# Тестовое задание
### Запуск проекта для локальной разработки:
Для начала работы установите на свой компьютер node.js не ниже 8 версии

Далее установите глобально в системе @angular/cli:

'''
npm i @angular/cli -g
'''

Выполните установку зависимостей командой в терминале
'''
run npm install
'''

##Структура TestJob:

- e2e - директория с интеграционными тестами
- node_modules - установленные npm-модули;
- src - исходные файлы;
- angular.json - описание конфигурации;
- package.json - метаинформация и список необходимых npm-модулей;
- README.md - описание ПО;
- tsconfig.json - общая конфигурация typescript;
- tslint.json - настройка tslint.

###Структура src:

- app - модули, компоненты, сервисы, директивы и т.д;
- assets - статический контент (изображения, аудио);
- environments - конфигурации для каждой среды запуска;
- favicon.ico - иконка, отображаемая в верхней части вкладки браузера;
- index.html;
- karma.conf.js - конфигурация protractor (для e2e-тестов);
- main.ts - необходим для запуска в режиме разработки, использует JIT-компиляцию;
- polyfills.ts - список модулей, подключаемых для поддержки кроссбраузерности;
- styles.css - описание действующих глобально стилей;
- test.ts - отвечает за поиск и загрузку тестов при их запуске;
- tsconfig.app.json - настройка typescript;
- tsconfig.spec.json - настройка typescript при запуске unit-тестов.

### Более подробное описание app
- app.moudule.ts - главный модуль, интегрирующий все другие модули и
компоненты.
- app.component.ts - основной компонент приложения.
- app.component.css - его стили.
- app.component.html - шаблон.
- app.component.spec.ts - тесты.

- components - все компоненты приложения
- guard - позволяют ограничить доступ к маршрутам на основе определенного условия.
- interfaces - интерфейсы данного приложения.
- modules - дополнительные модули приложения.
- services - сервисы приложения.
- validators - валидаторы для реактивных форм.

##Стек технологий:

1 - Node v12.16.3

2 - Angular 9.1.7

2 - В качестве библиотеки визуальных компонентов
используется Angular Material
http://material.angular.io/

3 - В качестве системы оповещений используется
Toast Component Version 12.1.0
https://www.npmjs.com/package/ngx-toastr

4 - Для создания адаптивного диазина используется
Angular Flex-Layout 9.0.0
https://www.npmjs.com/package/@angular/flex-layout

5 - В качестве статического анализатора кода используется TSLint 6.1.2
https://github.com/palantir/tslint
